郭偉強被逐離議事廳 建制派怒燒 立即提出修改議事規則

屌你喇，發爛渣呀？

泛民好耐未試過咁型棍，完全震懾班保皇狗

阿涂一叫離開，成隻狗咁好聽話自已離開，但係又要扮到好唔憤氣咁

泛民屌建設派, 俾人趕就維持議會秩序
建設派屌泛民, 俾人趕就濫用議事規則

改到我贏

佢地係咪想改到

公就我贏
字就你輸

撚樣真係有樣睇

建制派ㄧ向撚樣架啦

根本你點改都大撚把回力標
睇泛民做唔做嘢啫

叫支那釋法,垃圾會變委任啦

襯佢改前選左個民主派主席先

泛民做野真係要睇機會，依家唔係話做就可以做了

想點改 改返做唔俾趕人離場益泛民

仲做乜鬼
香港人已經中晒保皇狗計啦
保皇狗已經拎緊關鍵一席
之前用保皇=泛民呢點幫保皇狗轉移視線個班暫時潛水
到選舉時又會跳晒出來

笑撚死，泛民金主肥佬黎係關鍵時刻寧要訂閱不要公義推安心戀出黎，幫埋港共轉移香港人視線，宜家D泛民狗仲敢出黎吠先好野，夠晒無恥

咁係好無奈既，不過肥佬黎都要做生意

at least 可以大巴大巴車落689度，仲係度日日數報紙

泛民食相真難睇

平時為左r社福界,教育界票就支持外人搶公屋
住係湯房班香港人個個星期都有人自殺

所謂條例只係清算過億身家的人
本土派無資格比人攪唔好ff

本土派無資格比人攪唔好ff

推

有社會影響力果班去左邊
監倉-天琦
走佬-ray wong
引退-游b

我最撚憎你呢d無point的垃圾

販民都請唔好再出0 post鬼acc夾本土派支持

奶共五毛食相真難看，主人話要吹奏送中條例就日日吹奏，奶共狗真係好撚垃圾囉

冇咗毓民之後難得見到嘅情況

奶共五毛唔好再夾埋奶共傳媒日日吹奏送中條例啦，奶共狗食相真係好垃圾。

改議事規則 以後只可以趕泛民

改到剩係可以逐泛民出場囉咁

死顛狗有point咪反駁

少見泛民有得贏
唔知見得幾多次

死五毛你d奶共回應都叫point呀? 你個奶共食相好撚難睇呀。

所以依家有得玩就無所不用其極咁玩盡佢

逃犯條例生效之後，中共立即可以提出遣返黃台仰到香港再返大陸。假如對家反對，問題就在對家（如台灣），中共之後一定攪到上聯合國，話台灣不遵守國際慣例

台灣唔係聯合國成員國，搞上聯合國做乜??????

班傻仔不嬲喜歡唔睇資料9up

扯貓尾

anyway 總知攪上國際喇

講真，你地依家咁弱勢，又咁撚吋，你覺得邊方面仲有咩bargaining power呢？

你不如講下你誤導人單野

誤導乜野？上聯合國？OK我錯，不過無意誤導人，只係講中共一定用逃犯條例係國際上，上綱上線

故意夾埋條議助講大話
比人踢爆車大炮又轉話題

飯民想人投票就唔好派打手攪事
講下有咩政策主張惠及民生,認真檢討下自己單程證立場

呢位奶共五毛巴打都幾落力，你吹奏送中條例咪又係講大話。

個樣嬲到

總辭抗爭完全係on9

當年臨立會夠一個民主派都冇(除左馮檢基), 有冇影響? 所謂抗爭, 除左你地口中既毒果會報, 有邊間傳媒會理?

本土派而家夠冇議員啦, 抗爭到咩?

你目的都係想人含撚投你d奶共派姐。

發叔事件之後第一次

抵撚死啦